［扮對話］政府證實與局長對話中黃色經濟圈話題造假！！！

【對話劇本?】
商務及經濟發展局局長邱騰華
上周在Facebook開live
回應網民有關「黄色經濟圈」提問
商台陳志雲指收到消息
提問是政府之前向友好提供
當局回應事件

#邱騰華 #陳志雲 #黄色經濟圈
#政情網上行 #Now新聞台

一切都係做戲

高薪請埋唔擰俊呢啲垃圾前記者當PR智囊都預咗會柒到咁架啦

即係做show，扮有民意

重點是每次造假 都好似對政府有好處⋯
帶到好多對佢地有用既話題

而其實唔係次次都被踢爆到⋯
下次要再小心啲！

好柒